黨衛軍：鄺俊宇昨晚向黨衛軍丟水樽 以涉行為不檢扣查

警方指鄺俊宇昨晚聚集期間向警員丟水樽
11.05.2020 12:08

旺角昨日再有示威活動，警方在驅散期間，將立法會議員鄺俊宇被警員按在地上，再拘捕帶走。警方指鄺俊宇在人群聚集期間，將一個水樽丟向警員方向，警員於是將他拘捕，他涉嫌在公眾地方行為不檢，現正被扣留調查，案件交由西九龍總區重案組跟進。鄺俊宇報稱不適，送往伊利沙伯醫院。

高殺傷力武器

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
警察煩請查埋依個

咁樣水樽係邊度？

好難相信，都要安插個罪名比佢，等拘無正當化

所以指係扣查唔係即使拘捕

鄺囝扔樽，同肥佬黎支持香港獨立一樣冇可能發生唔好玩啦

扔樽唔告襲警？

有冇證據呀，屌你老母，捉果陣又唔撚解釋，又係事後安插罪名？

肯撚定屈啦
鄺仔身份洗鬼掟水樽

屈非法集結都合理d啦

電光火石

睇左好耐都唔見有水樽，同埋如果真係掟野，d狗唔告傷人？

所以求鳩期屈行為不檢

鄺俊宇會丟水樽

今次應該會入9 佢罪
跟住等其他議員都唔敢出黎

行為不檢=睇你唔順眼 打你一身48之後放番
從來無聽過行為不檢會告上法庭

咁多支鏡頭
咁都想屈?

立法會議員出黎監察係屈唔到非法集結同阻差辦公
機師之前比人拉完事後律政司都話錯誤拘捕

所以只可以屈你行為不檢呢d唔會告既罰錢level 刑事

襲警又告唔到 聲波功

48之後放番就扮無事發生

係咪比人拉果陣 個水樽離左手就當掟？

屈個終極和理非掟水樽，即係屈個盲人偷睇國防機密姐

不如告埋暴動啦
反正要清算

如果真，最多咪亂丟垃圾

如果影唔到水既到時就告柒佢啦

如果真, 入左襲警啦
行為不檢

諗起612班狗掟磚

咁高殺傷力 抵拉

成班癲狗好似忍咗成晚咁，一落地即刻跪壓

做議員落場負責講野已經夠，又亂拉人

下次丟啲冰過去 啲狗鍾意食

我唔理佢有冇掟
推人落地就係唔啱
推人落地仲要用成個人嘅力壓個膝頭落人個頭就唔啱

W

同日有單對記者dum玻璃樽，皇軍護住佢走仲屌鳩記者

我就唔撚信啦

拉番去先砌
非法集結阻差辦工乜乜乜
加埋誠實可靠既警員證供
犯法就係犯法
無犯法都係犯法

如有雷同實屬巧合同不幸

咁高調捉人一定要作個理由
上到庭又會話證據不足

掉水樽就要打到咁

有証據告到咪告

邊個咁撚傻會單拖對住iceman丟水樽呀

係囉大聲公都告襲警啦on9

諗起班藍狗話係呀蛇接住舊磚

濫捕到咁, 只要夠膽政府就撐, 跟本無方法制衡佢地

老屈

片呢？證據呢？

唔可能

聽你講原 特登search 下
原來係有 但個單CASE 重ON9
馬鞍山一名男子於去年遭人淋易燃液後點火焚身，一對夫婦被指身處現場圍觀，期間向事主講粗口，他們原本被控各一項在公眾地方作出擾亂秩序行為罪。案件今(14日)於東區裁判法院再訊，控方獲准修改控罪及撤銷原來的控罪，兩名被告現一同被控一項在公眾地方行為不檢罪，他們暫毋須答辯。裁判官把案押至6月9日再訊，期間兩名被告續准保釋候訊。
新控罪指，33歲的被告陳海雲和39歲的被告鄺耀文於去年11月11日在馬鞍山公園連接馬鞍山廣場行人天橋公眾地方，大聲責罵男子X，導致社會安寧受破壞。
Source: 白粉報

虐兒

一手拎大聲公 一手拎袋 仲邊有手變個水樽出黎掟

無證據就收皮，告鳩你老防

片呢仆街

咁有冇證物？

橫掂都係屈 點解唔話佢掟炸彈

佢一手揸大聲公一手揸咪咁佢用邊隻手揸水樽？

訓左冇睇
班dead body 申請左人生保護未

你話佢放火啦 坐耐d喎
琴日dum 記者 你又唔捉??? 笑撚到

你話佢強姦個阿婆, 可能我會信
佢會掟水樽, 邊有可能

水樽呢?
無水樽你話鄺仔丟炸彈都得

鄺囝會掉水樽????
黎緊9月我更加想投佢喎咁

公道講，當時睇直播係有人掟樽

我睇rthk係見唔到邊個掟既

但就鄺既人格黎講

無可能係佢掟

當時有成百個記者

希望有真相

當佢第一日出嚟會蠢到同你丟水樽
忍左咁多次都係揸住個大聲公同你理論
作都作個好啲嘅出嚟啦

真係掉應該會話佢襲狗
點會用條較輕嘅罪名拉佢?

鄺俊宇車水樽？
我諗如果有呢日，其他人應該已經每人左手一把刀，右手一枝火水

水樽都驚？

屈得就屈

下次就人地個口呼吸吹親你

睇下有冇證據

屈都屈得好D 丫, 你屈個左膠掉水樽?

其實係佢掉

唔係唔理佢有冇掟
係佢根本冇掟

證物都無你話掟飛機杯都得啦

話唔定拘留個時比左樽水佢飲

片呢？佢話係就係呀？

一手拎住咪一手托住大聲公
一孭住個袋咁都有手丟你好嘢
仲有鄺仔不嬲都係講嘢

如果佢真係扔樽就on9啦
咁樣俾位黑警入

乜可以講大話既咩
可摸耳反告佢誣告, 妨礙司法公正
定點點點
唔係好識法律

講緊佢 ?

扣查，即係有狗目睹啦，咁如果證明到鄺無掉野，係咪可以告鳩「目擊者」老妨、浪費警力？

又係抹黑咗先

刑事檢控(e.g. 老妨) 要經DOJ, 但DOJ 已被控制, 又可以知到邊個法官排邊個期, 就安排邊個手足去邊個庭, 加上又有紅官, 其實司法系統同強雄魔鬼隊真係一鳩樣, 球證旁證足委全部都係佢既人

鄺神企係班狗同傳媒中間，會影唔到?

如果捉議員冇後果 班狗只會更加變本加厲 大家諗下 E D明知係屈鳩佢既事件 大事大非 係咪應該係時候衝出去救人?

9屈然後立法會被DQ

淨係睇推咗佢落地嗰條片都影到佢揸住個大聲公，仲邊有手扔水樽

咁真係法治已死

鄺仔而家點？

証據呢 你話係就係啊？

推

但鄺仔連水樽根本都無掉

班狗屈人都唔用吓腦，如果真係拉到人掟水樽，即場亂棍毆打啦，仲拘捕?

改下片就可以告，加埋紅官就入硬罪

個證物都無存在過
唯有告其他

咁班狗改片key個頭落去放火既人度都得tim~